革命搞到民不聊生 真係第一次見

從來只有民不聊生生革命，沒有革命生民不聊生

5個月黎反送中運動對整個香港經濟影響好少
就算你爆360都好 360都只係一間中小企
香港核心既經濟命脈 大家完全未觸及到
香港股市 樓市共無太大影響 就如活在平衡時空
但諗深一層 會唔會其實係我地活在平衡時空？5個月啦大哥
香港反送中活動和香港經濟正在個別發展
最奇特係等人權法通過 但現在通過了 作用真係唔大

其實大家都知道如何攬炒香港經濟 只係大家唔敢做
大家都為自己，自私，不敢令香港完全停罷

公會大罷工
世上未有一個地方能夠全城自行罷工

簡單啲 剪中環網線 放炸彈

咁係點做

某程度你logic都好岩

最驚攬炒既係連登仔

古時就係無飯開個班革命
但係人類生活質素提升 而家開倒飯都可以革命

梗系唔係啦
慢慢你就睇到一“人權法”既威力！

好多野都係第一次見
咩一國兩制
200萬人遊行 一個高官都冇辭職
4點鐘大話會

而家應該係民不聊生前起革命
香港行得太前

坐住監睇

過還過
是否執行係一個問題

係恒指同實體經濟個別發展，唔係革命同實體經濟個別發展。

因為民不聊生先要反政府啊

而且你個革命同時代革命意念唔同

同時講得最大聲都係連登仔

On9啦
你冇屋住永世要同老豆老母住已經on9啦
醫院冇位唔講
你生個仔都生唔到
結婚都未必敢結
以前啲人冇野食
我夠可以話車你有屋住已經好好啦
會唔會咁講？

人權法依家通過咗 但作用不大

未過喎世侄

請善用起底 不推文回覆功能

眾生畏果
菩薩畏因

所以注定樓豬係廢柴冷氣軍師

民不聊生點黎？
果啲乜撚酒店業食肆業話冇生意
因為租貴
政府送哂啲中國人黎幫襯你令你有錯覺做得起
當哩班人一唔存在既時候
鋪租問題就浮上面
果啲手停口停既仲搞笑
古代有邊啲戰爭係打緊仗仲可以返工
你講比我聽下

明明有方法幾日就可以攬炒成功 但係一講就比人屌到仆街

燒下藍鋪又阿支阿jor又唔俾玩火又盛
革條撚咩

係咪講緊隻遊戲 sleeping dog 模擬香港地圖

冇問題 唔好燒上樓上你炸咗佢都唔割

而家唔係民不聊生咩？
雖然失業率唔高
但百物騰貴 物價飛升 鈔票貶值購買力日降
基層睇唔到希望
如果覺得香港經濟好=市民生活好 咁係太離地

係人都知親共，民生會更好啦！
但對唔住，我唔要民生，我要民主！